開住冷氣望住出面行雷閃電落雨算唔算人生一大樂事

唔知點解心裡有種異常既平靜

Hygge

同感 係咪覺得好有安全感

本來落住雨瞓唔洗開冷氣瞓最正
但夏天又熱又濕又有蚊，無得唔開冷氣